[電池]手機插左usb冇反應~

系統彈左個視窗話電池高溫，之後插極都冇反應

sma5000黎

咁咪降咗溫先囉

btw，***

冇埋電, 插左都冇反應, 係咪玩完 ?

***